基督徒連仔為賺錢而開成人台

罪過罪過

佢屌你老母呀

酒肉穿腸過 佛祖心中留呀

陽具穿西過 基篤心中留

駁唔到

駁吾到

連仔係基督徒？

mayuyu

最後顏射落耶穌張相度

g

卡牢好波

gggg

gg